雷槍Ray Allen有冇可能復出

一直無話過退休
一直身體狀況保持得好好
打替補10分鐘左右絕對無問題

幾多歲？